金與正認為現在到了北韓與南韓一刀兩斷的時刻

金與正認為現在到了北韓與南韓一刀兩斷的時刻

北韓領袖金正恩的胞妹、勞動黨中央委員會第一副部長金與正認為，現在到了北韓與南韓一刀兩斷的時刻，朝方即將採取下階段行動。朝中社引述金與正說，如果南韓有能力及膽量立刻解決兩年無做的事，兩韓關係應該不會惡化到今日的地步，強調朝方絕不會傾聽南韓慣用的謊話，必須讓南韓感受到他們做了不應該觸犯的事，不久將來會見到兩韓共同聯絡辦事處支離破碎的悲慘情景。有脫北者團體早前向北韓境內發放宣傳單張，引發朝方不滿，北韓宣布關閉兩韓之間所有通信聯絡渠道，南韓其後立法禁止向北韓散佈反朝傳單，並檢控有關人士，但未能平息朝方的憤怒。

2020-06-13 21:23:12

開戰

文在寅
哭撚咗
想歷史留名呀喇

宣佈金與正係北韓新領袖

小正咁撚惡

唔通中国想用二次韓戰救国？

香港人有機會要順便滅埋呢個邪惡政權佢
督眼督鼻

正正 支持你

文仔奶到咁都唔掂

金正恩比人架空？

正恩去左邊
最近成日都係與正開聲

所以又想問人資助 囉錢

中國又放隻癲狗出嚟

北韓得個吹字㗎咋

肥仔金係咪已經死撚左

中共一唔掂個時就會叫金仔發下爛渣

莫非金仔...

其實南韓根本無必要對北韓軟弱，反正金家唔會冒著自己倒台既風險發動戰爭。對著極權國家談判同軟弱太過無謂。

咁萌就算啦

習豬諗住用金仔轉移老美戰線

北韓根本二仔底，一開戰一定三日滅亡
冇人要驚佢

兩年無做的事...姐係咩

純粹因為雙方都係朝鮮族姐

食人唔𦧲骨喎

第一天當偉大領袖的我就遲到了該怎麼辦

金仔應該有問題

高句麗對匈奴

冇核彈一早收皮

呢排啲發言全部都係金魚正嘅
金仔死左

無幫金與正奶閪

可能真係植物人咗咁上下

冇提供oppa 鴨俾佢享用？

中共又落order叫北韓幫手轉移視線
真係當美帝傻閪

畀女人做國家領導人就一定天下大亂

再同北韓都一定留名嘅

屌巴打心水清，好明顯金仔唔聽話俾人隊冧咗
依家要金乳正引開視線
中計就輸喇

冇派玄彬服待佢

金仔仲昏迷緊?
金與正想立威?

可能死咗

全世界嘅人都困到痴晒線

金仔瓜咗？

金與正出聲 ? 肥仔恩

次次中美有糾紛
支韓就出黎搞搞震ga la
人造人19號講黎講去咪又係支共隻狗

原來肥撚仲未蒲頭？
btw咪撚聲東擊西呀蚑蝈

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

其實係驚佢放核彈攬炒

肥仔恩真係收咗皮

南韓主要經濟集中於首爾嘅首都圈 而首爾又係邊境隔離
南韓主要係驚攬炒 佢哋唔可以承受失去首爾嘅代價

底嗰個係邊個來？

你諗下一個肥閪會唔會冇可能有心血管疾病？
更加唔使講佢阿爺老豆點樣死法

清泉小英

來吧
美軍都要warm up下

呢啲女好想征服佢，屌到啪啪聲係咁叫唔好，一定好有成功感

大撚鑊，金仔已經.....
支那一定幫北泡，開戰了

起碼都要研究點樣隱形煮蛋炒飯先好抗美援朝

仲諗住美中開波會係台灣引戰
原來由南北韓開始
北韓開波美國實出手
咁中國又會幫北韓

佢地唔係搬左一D去大田咩

其實韓戰未完，宜家都只係臨時停火協議

根本唔到佢話事
美中先係氹到北韓嗰個
幾張傳單唔通真係可以搞到咁咩
流氓國家本性如此，同你fd可以唔駛理由
要同你反檯可以有一萬個理由

要贏一定贏到
有美國幫拖北泡敢掟一粒準備食番十粒
不過南泡就算贏到都會倒退幾十年

滅共統一
唯一出路

我想問咩叫二仔底

我的妹妹不可能是獨裁者

北韓嘅籌碼係可以瞬間攬住南韓一鑊熟，金仔應該唔會天真到覺得自己打得贏

日本都有可能遭受北韓嘅核攻擊

冇人想同北韓開戰.
主要係冇人想養幾千萬北韓人

消滅埋你添啊
唔講以為香港已獨立 軍事強權

忍唔住派一打膠

Leanna Leonardo
普通人一個

肥恩死了？

金仔可能就輸果時放個核彈去首爾或者長白山 東北亞一獲熟

連一個有頭有樣嘅抵抗組織都冇 你估空運武器畀你就咁易呀？

植物人狀態

你都傻既，你知唔知日本韓國交幾多保護費比美國啊？
美國唔想無左呢隻金蛋，南韓又唔想接收北韓人
你滅左佢係咪你養d北韓人

或者喺光州嗰邊散播生化武器

唔該

JM9突然又想開波

會唔會係中共叫金仔玩野分散國際注意力

香了

講咁多做咩啊
打啦啲共匪咁仆街
搞撚咗人哋幾十年
都要來個了斷啦
我能力唔夠你好咩
咁咪響度搞你囉
可以拖慢你嘅發展
共產黨就係要拖垮你
好似武漢肺炎咁
佢唔可以得自己中
佢要美國全世界一齊攬炒
咁樣先至唔係佢一個仆街
而係全球一齊同佢仆街
咁佢咪唔怕自己落後追唔上
陰暗啲講中共對全球發動生化戰
之後等你破產再收購買專利技術
新納粹主義

點解係金與正？
唔係金正恩或者崔龍海？

痴住幾個有錢又怕死嘅鄰居
非洲大把獨裁軍閥長年內戰
都唔會會變國際新聞

殺晒D北韓人咪唔使養囉

不過弊在南韓係民主國家
一定唔夠佢地咁無人性的極權國家去鬥

入左棺材啦

正妹

唔認同南韓倒退

無錯硬件會破壞唔少
但人一日存在 一日可以復興
當年日本夠美國放原子彈 被美國佔領
咪一樣短時間內復興 咪係因為本身有工業基礎
個工業能力就係來自高質素的人才
只要軟件人才一日係度, 硬件可以重新興建

其實南韓真係唔應該跪

不過望一望依家個南韓總統 都係算吧啦

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

你估當年咩
依家北韓夠撚南韓打

金仔應該真係死左，到而家咁大件事都未直接見傳媒

正妹，乜咁搞法呀

金正恩投美失敗死左

唔一定，台灣國咪做得好lor

english唔係靠賣芒果乾撚選到咩

台灣選舉不嬲都係 拉高意識形態去選架啦

北韓要拍韓劇，金家皇朝，反攻南韓

乞兒北韓擺明收左支那錢

不可能是超絕可愛異世界統治者吧

即係純cosplayer
咁post佢出黎托柒咩
上面個兩個都有d權勢同地位

老實講痴喺支那隔離真係前世唔修
台灣比意識形態拖累左太耐
發展停滯左好長間
無任總統議題都係點防/奶支那
內政豪無進展

好想睇班奶泡臭閪港女打仗比人炸斷手腳
咁鐘意去泡菜國死埋做泡菜鬼

終於知道共產黨唔會贏到自由世界

不打了.jpg

如果唔係食左香港人血饅頭 韓國魚一早贏左啦

講真的確唔洗驚
北韓唔會攬炒，明明金家政權穩固，犯不著同南韓同歸於盡
北韓一開戰就有機會倒台
輸，就輸一國
贏，又守唔住朝鮮半島

信唔信南韓一輸，美國佬立即用戰術核彈
咁玩法成個朝鮮半島變左no man zone

所以美韓唔會北伐，北韓唔會南征
北韓成日都係自製假想敵，控制住北韓內部平民咁解
同大陸一9樣

發現呢幾次都係金與正出聲 睇黎金仔真係瓜左

幫中共轉移視線

佢嘅意思係話北韓不復存在，南韓統一北韓？

即係叫文再寅唔好再性騷擾佢咁解.
金與正本來與文再寅關係好好,與肥習,安培, 杜特,巴育等都係無關係囉.

文再寅即刻買盒朱古力氽返佢啦.

同埋好多老嘢仲係大一統心態
本身大韓民族個民族主義好強

好想奶勻曬佢小腿啲肌肉對腳很定酸酸臭臭

後生都係啦
民調顯示8成想統一

可能一早死咗實際權力已經落入金與正手上，但基於韓國傳統超級重男輕女思想，唔可以比北韓人知係女人當權

玉澤演正啲

愛的big降
大韓民族大統一維穩劇

一個營多妹

有核
唔係驚佢贏
係驚佢玩自爆

南韓人 : 快點 一刀兩斷

支那要應付印度
而家又要睇住朝鮮邊境

仲想話要打台灣
又想搞釣魚台

仲要搞香港

之後八國聯軍又圍堵緊

會唔會multi tasking得太盡

冇人驚金家，只係驚班北韓難民

但印軍攻入支那境內唔係都係好難咩？
有喜瑪拉亞山山脈天險同凍原，印軍應該頂唔住低温行軍

當然，支那攻入印度亦係相當困難

中共落order等夏威夷多樣籌碼？

阿差都有核彈
而且人命比支那人更賤

金與正係咪果時幫金正恩拎煙灰缸果個？

佢地打起黎就真係WW III

同啲港女一樣樣
好難觸摸

起碼軍隊要調配
又要高度設防

打唔到都要派人調軍備去stand by

咁都夠玩死佢啦

輸左收皮,嬴左要養成個北韓
你會唔會想同北韓打?

可惜印度廢閪嚟
俄美武器都買齊但戰力成pat屎咁
當年有蘇聯Back up但連大躍進支那都打唔嬴

係嘅話燒山又燈中咗

咁即係幾時先開戰?

女王出兵

今次係堅料

贏就贏硬既
係驚班北韓班窮撚攬炒
平時已經冇飽飯食 一進攻仲唔燒殺搶
同埋首爾太近三八線
應該攔唔到導彈？

首爾肥大化係南韓一直嘅問題。不過美國應該可以三個鐘滅亡北韓。

金正恩唔通真出事

因為南韓知道贏鳩硬，快啲收佢皮唔駛煩。

會唔會有北韓版少女時代
利申：南韓少時fans

唔洗導彈
普通火炮就打到

難道你誰人都不愛
沒有自信建立未來

金仔真係死左？

金仔

南韓真係好撚廢

軸心國女皇

因為PS5 出左

PS5 出左

大家估下北泡菜剩低幾多人口

新生男人有冇人160高？

其實二戰未完，蘇聯同日本冇簽過和約

屌佢, 肥仔都黎M

斬鑑刀出場~~刃馬合一!!!

正解 滅左北韓美國就冇藉口駐軍喺南韓同日本，第一島鏈就收左皮，可以推測到中共一日未被滅，北韓都唔會被滅

況且，喺中共立場，北韓位處於中共同南韓(美國勢力)中間做緩衝，中共都唔想北韓被滅

禰豆子

之前無啦啦話金仔入左廠跟住支那就即刻派人過去北韓
然後金仔就無再出現

其實北韓同中國都係共產黨, 點解可以有兩個領袖？？
一山不能藏二虎!!

金正恩係未真係死鬼左

之前上網睇北韓係台灣私底盟友係真既
北韓打南韓既話中共會幫拖
咁台灣就安全啦

咁多個女總統得蔡英文係掂
東德婆共諜
朴謹惠迷信
昂山奶共
季莫申科貪污

柒婆就算鳩數啦

日本係向同盟國投降，同盟國包括蘇聯

english唔係靠賣芒果乾撚選到咩
反送中前民調低過20%

你講到好似啲毒撚走去學人追女咁
結果毒撚心目中個女神對住大佬含到雪雪聲玩到7洞全開

er....
乜南韓有人想同你有關連咩

但台灣gdp growth成個東亞第二高

so?
年青人低薪 高樓價 居住正義 司法改革
有解決過
民進黨內政根本一pat屎先比舊年泡菜魚上到位

迫虎跳牆 唔係好似你咁計
如果你要咁理性去諗 香港人西極打份工都一萬幾千點會去攬炒?
同埋佢攬炒一定唔會淨係攬南韓 一定係玩核武攬全世界

但國民黨都唔見得有起息
當年馬英九奶共
得班台商同遊客區商店賺晒
托到台北房價超高
平民食屎

今次抗疫如果係國民黨管
實爆到成個台灣都係

係時候一次過解決中共和韓共

放大唔到張圖

北韓有咩訴求？

肥仔堅係死咗？

香港人點同
份工西，返工西，放工又西
連住果part都西
樓價高，買唔起，香港人多數認自己廢，認命

點知香港政府帶頭攬炒，得一想二
政府由689年代開始上下奶，安插自己人入職位上下其手攞油水
2014年逼走盛智文，安插20個董事，年薪幾千萬攞油水
再自製港獨假想敵，點知引爆民怨求自決
點火假燒變真燒，搞到大陸要硬推國民教育，潑油救火
2016年魚蛋革命唔係太多人有同感，只係證明香港政府既崩壞
on9係送中法硬推，低b係721搵打手，831班狗仲要低能自製721重複版
721最多罵差佬食野唔做野
831變成世仇
所有野都逼緊香港人出黎反抗

拉遠左
北韓唔係危及到佢地位/嚴重缺糧，係唔會跳出黎開拖
金家班人都唔係傻，美國明顯係高幾班既對手，當然係等中國先出手，佢係後邊攞著數

就好似宜家5眼聯盟，個個都等緊美國先出手開中國波，佢地之後先跟住去

如果trump連任到，隨時變聯俄封中，飛起歐盟，特別係德國

「南韓其後立法禁止向北韓散佈反朝傳單，並檢控有關人士」

真係好反智

食返粒司覺脫先啦

金與正我可以

金與正仲癲撚過個肥仔

得好少好少好少搬咗
同埋唔係搬去世宗市咩？

金仔呢

係都畫烏克蘭果個

肥仔死撚咗

東亞兩個揸白卡既國家，有一個共通點

內政 經濟
其實都係好兩睇
全球化 經濟發展 好睇彩數
睇國際政治局勢 決定你扮演咩角色

不過台灣今次用票 投出脫亞入美

你養班難民？ 統一 比班北泡拎綜援？

搵佢地做三星啲血汗工廠

係泡國打代理人戰爭？

屌 民主政府 點做到
你估共產黨？

我都覺得係，大陸殺左金仔
控制阿妹拎哂成個北韓
引發兩韓鬥爭，美國又要處理
擺明支那搞動作

點解會咬住個包？

我地撚有力量咩唔好話對付其他政權，三萬黑狗，高官，連得把口尻up嗰啲藍絲kol都攪唔掂呀

金仔真係好怪

屌

一刀兩斷代表各行各路，韓朝互相承認對等

因為係P圖

佢上屆好似得15%支持度咋喎...

思覺脱

好撚毒呀
乜都有得二次元
Btw比北朝鮮既人民睇
佢地都唔知乜尻黎

係就快
美帝亞太區等開波好耐

係
正常應該係金仔講依d

憤怒還憤怒 但不選擇開戰

咁寅哥要奶得勁啲先得

金家玩野真係唔小心一下子就俾美國滅撚左

搞二次韓戰打台灣

獨裁妹妹那有這麼萌

南韓係三星說了算，總統算老幾。

習維尼想侵略台灣時，叫北泡搞鳩日韓，等唔好咁多人圍揪佢姐。

金仔可能已死，個妹要搵藉口團結內部